[經驗！歷史！事實！]上次雨傘革命收皮之前就係有班泛民左膠篤灰同埋話"邊個衝邊個就係鬼"

係歷史，係事實！

大家要吸取歷史既教訓 (雖然好多港豬係唔願意去明，加上現實中真係好多純粹為咗私利會周圍放流料搞抹黑同埋搞維穩既泛民左膠共諜去迫你唱歌拉人鏈叫號就算)

善用起底功能

泛民左膠叫人block我但佢自己就永遠唔block我，咁似d共匪叫人愛國就自己唔愛國咁樣既？